點解咁難肥

平時正常3餐飲食，間唔中食下宵夜，本人亦都係屬於為食類型，食量都唔錯。
間唔中都會出街食好西，同班fd 打邊勞 / 放題 永遠都可以食到最後先投降。
每星期都有運動 踢下波同跑下步咁。

但你老母，咁多年黎都冇肥過 。 一黎太瘦踢波冇身位 好易俾人搶到波
二黎肥d著3出街都好睇d麻

我知食極唔肥會得罪好多人，但真心想增磅
利申 2X男 身高168cm 重54kg

加油巴打
好多時候要肥都好睇心理壓力 想肥都唔可以急 生活都盡量開心d 會易d增重既
利申 173 60kg 同樣增緊肥 共勉之

腸胃好唔好
似係吸收問題多

點先知自己腸胃好唔好。 我差唔多每日/格日 就有屎柯

爛/條/ 粒

我又冇急既...平常心咁啦...其實想增磅好耐架啦

有無胃痛／肚痛／胃酸倒流果類

黎緊留意下先

點解咁難瘦

咁又冇既，至少呢排冇。
咁腸胃唔好點救好

以為自己食好多
其實唔夠
利申5xkg>7xkg

日啪2隻雞蛋 做下負重訓練 1個月由54上到57

同類人 中學開始日日宵夜
175cm 61kg